有冇同是天涯淪落人?

本身同男朋友拎晒大假
亦一早買晒機票同酒店
本來聽日就出發去廣島十日
Hk Express機票應該無得退
只可以退稅
因為班機被取消
但我見去程仲買到機票
但回程已經完全沒有航班
咁係咪都冇得退錢?
因為加$改時間仲貴過買個張

因為唔想去到比人歧視
又唔想擔心咁多野
去都去得唔安樂
所以最後決定無奈地取消

差佬屎眼痛

屎眼損左，好那痛

無同是天涯淪落人嗎?